警方昨日於元朗塘頭埔村拘捕一名中年男子 涉嫌無牌管有槍械

警方邊界警區見記者，稱近日接獲情報指有人於網上售賣武器。

警方昨日於元朗塘頭埔村拘捕一名中年男子，並於其村屋搜獲弓弩、鐵蓮花、刀器、高強度雷射筆等數百件物品。被捕人士涉嫌干犯管有攻擊性武器、管有違禁武器及無牌管有槍械三罪。

警方指未有資料顯示武器於近日示威被使用，但會沿此方向繼續調查，特別是買家的背景。

#香港新聞

建聯幫

好明顯係老黑啦屌

可能係鄉黑交人頭扮做嘢

點解次次畀人爆武器庫都會話係黑警砌生豬肉

武器拆家

次次槍械都係未用就拉左人

鐵連花 屌你老母 要嚟做咩

次次都搜警槍，一係插贓一係狗自己做拆家，李桂華當人智障咩

除非有二五仔金手指篤灰 ，否則都難免會有被囚手足無法抵受嚴刑逼供而爆戰友出嚟

因為連登仔唔願意去信有人會做呢啲野，無人會勇到咁，所以咪話老屈

有無諗過其實買左一陣就已經俾人搵到追蹤到，可能講緊幾日時間，對家資源太多

講真吖，香港人其實都有民族劣根性 ，就係喺呢個物質主義同高壓管治下，所產生出嚟嘅猜疑之心令大家都冇辦法相信事實黑白， 所以就算有勇武走出嚟抗爭，都會畀人話佢哋係黑警/熱狗……

其實真定假都唔重要,判我地又無份

有支拐杖內藏係長劍, CLS咩

我反而覺得其他手足仲係要行先香港人幾步之前,確定下身邊D人安唔安全

似老黑

因為班垃圾只能夠借呢樣野逃避下一代比佢地更加勇更加叻既事實